msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/proposals.js:30
msgid "3DES*"
msgstr ""

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/proposals.js:31
msgid "AES"
msgstr ""

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/proposals.js:34
msgid "AES128"
msgstr ""

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/proposals.js:35
msgid "AES192"
msgstr ""

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/proposals.js:36
msgid "AES256"
msgstr ""

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/proposals.js:33
msgid "AES_CBC"
msgstr ""

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/proposals.js:32
msgid "AES_CTR"
msgstr ""

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/tunnels.js:163
#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/tunnels.js:176
#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/tunnels.js:186
#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/tunnels.js:198
msgid "Acceptable values are an integer followed by m, h, d"
msgstr "可接受的值为整数后跟 m、h、d"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/proposals.js:16
msgid "Add Proposal"
msgstr "添加提案"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/tunnels.js:55
msgid "Add Tunnel"
msgstr "添加隧道"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/tunnels.js:60
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/globals.js:61
msgid "Allowed Virtual Private"
msgstr "允许的虚拟专网"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/tunnels.js:136
msgid "Auth Method"
msgstr "认证方法"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/tunnels.js:58
msgid "Authentication"
msgstr "验证"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/tunnels.js:261
msgid "Auto Update Peer Address of VTI interface"
msgstr "VTI 接口的自动更新对端地址"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/proposals.js:37
msgid "CAMELLIA_CBC"
msgstr ""

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/tunnels.js:206
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/proposals.js:39
msgid "DH Group"
msgstr "DH 组"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/proposals.js:43
msgid "DH Group 14"
msgstr ""

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/proposals.js:44
msgid "DH Group 15"
msgstr ""

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/proposals.js:45
msgid "DH Group 16"
msgstr ""

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/proposals.js:46
msgid "DH Group 17"
msgstr ""

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/proposals.js:47
msgid "DH Group 18"
msgstr ""

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/proposals.js:48
msgid "DH Group 19"
msgstr ""

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/proposals.js:49
msgid "DH Group 20"
msgstr ""

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/proposals.js:50
msgid "DH Group 21"
msgstr ""

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/proposals.js:51
msgid "DH Group 22*"
msgstr ""

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/proposals.js:52
msgid "DH Group 31"
msgstr ""

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/proposals.js:42
msgid "DH Group 5*"
msgstr ""

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/tunnels.js:203
msgid "DPD Action"
msgstr "DPD 动作"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/tunnels.js:211
msgid "DPD Delay"
msgstr "DPD 延迟"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/tunnels.js:216
msgid "DPD Timeout"
msgstr "DPD 超时"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/globals.js:24
msgid "Debug Logs"
msgstr "调试日志"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/tunnels.js:223
msgid "ESP"
msgstr ""

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/globals.js:54
#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/tunnels.js:233
msgid "Enable nflog on nfgroup"
msgstr "在 nfgroup 上启用 nflog"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/proposals.js:28
msgid "Encryption Method"
msgstr "加密方法"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/proposals.js:18
#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/tunnels.js:57
msgid "General"
msgstr "常规"

#: applications/luci-app-libreswan/root/usr/share/rpcd/acl.d/luci-app-libreswan.json:3
msgid "Grant access to LuCI app Libreswan IPSec"
msgstr "授予对 LuCI 应用程序 Libreswan IPSec 的访问权限"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/proposals.js:20
msgid "Hash Algorithm"
msgstr "哈希算法"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/tunnels.js:207
msgid "Hold"
msgstr "保持"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/tunnels.js:163
msgid "IKE Life Time"
msgstr "IKE 存活时间"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/tunnels.js:151
msgid "IKE V2"
msgstr ""

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/tunnels.js:154
msgid "IKE Version 1"
msgstr "IKE 版本 1"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/tunnels.js:153
msgid "IKE Version 2"
msgstr "IKE 版本 2"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/globals.js:18
msgid "IPSec Global Settings"
msgstr "IPSec 全局设置"

#: applications/luci-app-libreswan/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-libreswan.json:20
msgid "IPSec Globals"
msgstr "IPSec 全局"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/proposals.js:10
#: applications/luci-app-libreswan/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-libreswan.json:29
msgid "IPSec Proposals"
msgstr "IPSec 提案"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/tunnels.js:49
#: applications/luci-app-libreswan/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-libreswan.json:38
msgid "IPSec Tunnels"
msgstr "IPSec 隧道"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/overview.js:68
msgid "IPSec Tunnels Summary"
msgstr "IPSec 隧道摘要"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/tunnels.js:65
msgid "Initiate"
msgstr "发起"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/tunnels.js:59
msgid "Interface"
msgstr ""

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/tunnels.js:87
msgid "Left ID"
msgstr "左 ID"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/tunnels.js:72
msgid "Left IP/Device"
msgstr "左 IP/设备"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/tunnels.js:67
msgid "Left Interface"
msgstr "左接口"

#: applications/luci-app-libreswan/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-libreswan.json:3
msgid "Libreswan IPSec"
msgstr ""

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/tunnels.js:64
msgid "Listen"
msgstr "监听"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/globals.js:44
msgid "Listen Address"
msgstr "监听地址"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/globals.js:39
msgid "Listen Interface"
msgstr "监听接口"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/tunnels.js:243
msgid "Lists VTI interfaces configured with ikey and okey"
msgstr "列出配置了 ikey 和 okey 的 VTI 接口"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/tunnels.js:242
msgid ""
"Lists XFRM interfaces in format \"ipsecN\", N denotes ifid of xfrm interface"
msgstr "以 \"ipsecN\" 格式列出 XFRM 接口，N 表示 xfrm 接口的 ifid"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/tunnels.js:103
msgid "Local Source IP"
msgstr "本地源 IP"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/overview.js:31
msgid "Local Subnet"
msgstr "本地子网"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/tunnels.js:119
msgid "Local Subnets"
msgstr "本地子网"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/proposals.js:22
msgid "MD5*"
msgstr ""

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/tunnels.js:62
msgid "Mode"
msgstr ""

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/globals.js:55
msgid "NFLOG group number to log all pre-crypt and post-decrypt traffic to"
msgstr "NFLOG 组号，用于记录所有加密前和解密后的流量"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/overview.js:29
msgid "Name"
msgstr ""

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/tunnels.js:205
msgid "None"
msgstr ""

#: applications/luci-app-libreswan/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-libreswan.json:11
msgid "Overview"
msgstr ""

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/overview.js:35
msgid "Phase1"
msgstr "第一阶段"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/tunnels.js:157
msgid "Phase1 Proposals"
msgstr "第一阶段提案"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/overview.js:36
msgid "Phase2"
msgstr "第二阶段"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/tunnels.js:227
msgid "Phase2 Proposals"
msgstr "第二阶段提案"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/tunnels.js:221
msgid "Phase2 Protocol"
msgstr "第二阶段协议"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/tunnels.js:144
msgid "Preshared Key"
msgstr "预共享密钥"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/tunnels.js:45
msgid "Proposals must be configured for Tunnels"
msgstr "必须为隧道配置提案"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/tunnels.js:181
msgid "Rekey"
msgstr "重新协商密钥"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/tunnels.js:186
msgid "Rekey Margin Time"
msgstr "重新协商密钥前的保证时间"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/overview.js:30
msgid "Remote"
msgstr "远程"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/tunnels.js:92
msgid "Remote IP"
msgstr "远程 IP"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/tunnels.js:114
msgid "Remote Source IP"
msgstr "远程源 IP"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/overview.js:32
msgid "Remote Subnet"
msgstr "远程子网"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/tunnels.js:132
msgid "Remote Subnets"
msgstr "远程子网"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/tunnels.js:208
msgid "Restart"
msgstr ""

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/tunnels.js:98
msgid "Right ID"
msgstr "右 ID"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/overview.js:34
msgid "Rx"
msgstr "接收"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/proposals.js:23
msgid "SHA1*"
msgstr ""

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/proposals.js:24
msgid "SHA256"
msgstr ""

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/proposals.js:25
msgid "SHA384"
msgstr ""

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/proposals.js:26
msgid "SHA512"
msgstr ""

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/tunnels.js:138
msgid "Shared Secret"
msgstr "共享密钥"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/overview.js:37
msgid "Status"
msgstr ""

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/globals.js:62
msgid ""
"The address ranges that may live behind a NAT router through which a client "
"connects"
msgstr "可能位于客户端连接的 NAT 路由器后面的地址范围"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/overview.js:62
msgid "There are no active Tunnels"
msgstr "没有活动的隧道"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/tunnels.js:241
msgid "Tunnel Interface"
msgstr "隧道接口"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/overview.js:33
msgid "Tx"
msgstr "发送"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/globals.js:34
msgid "Uniquely Identify Remotes"
msgstr "唯一标识远端网关"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/proposals.js:20
#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/proposals.js:28
msgid "Unsafe"
msgstr "不安全"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/proposals.js:40
msgid "Unsafe, See"
msgstr "不安全，请参阅"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/tunnels.js:260
msgid "Update Peer Address"
msgstr "更新对端地址"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/overview.js:38
msgid "Uptime"
msgstr ""

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/globals.js:35
msgid "Whether IDs should be considered identifying remote parties uniquely"
msgstr "是否应考虑使用 ID 唯一标识远程方"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/globals.js:27
msgid "base - Moderate Logging"
msgstr "base - 中等日志记录"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/globals.js:28
msgid "cpu-usage - Timing/Load Logging"
msgstr "cpu-usage - 时序/负载记录"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/globals.js:29
msgid "crypto - All crypto related Logging"
msgstr "crypto - 所有与加密相关的日志记录"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/globals.js:26
msgid "none - No Logging"
msgstr "none - 无记录"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/overview.js:56
#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/overview.js:57
#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/overview.js:58
msgid "offline"
msgstr "离线"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/overview.js:56
#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/overview.js:57
#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/overview.js:58
msgid "online"
msgstr "上线"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/globals.js:31
msgid "private - Sensitive private-key/password Logging"
msgstr "private - 敏感的私钥/密码记录"

#: applications/luci-app-libreswan/htdocs/luci-static/resources/view/libreswan/globals.js:30
msgid "tmi - Too Much/Excessive Logging"
msgstr "tmi - 太多/过多的日志记录"
